求安全 好用既脫腳板死皮產品/方法

咁我老豆同媽子啲腳皮都好厚，於是佢地就成日用刀片割啲腳皮出黎
掃腳皮都係小事，但有時見到佢地會唔小心割到流血所以我都唔係好中意見佢地整腳皮

雖然市面上有啲幾廿蚊一塊，可以脫成塊腳皮出黎既產品
但上網睇話呢啲用得多對對腳唔好

加上兩老工作都要經常企，腳皮keep住厚
所以想搵樣安全啲既甩腳皮產品比佢地長期用

腳底按摩